翻工好大壓力

翻工翻到好挫敗 成個廢柴咁 廿五歲人仲好似冇目標咁唔知做咩 有冇人同我一樣

Same as you
返工比較緊張
成日驚做錯野

+1
完全咩都唔識
好快比人炒

上一個post你先話冇壓力

成日做錯野但好努力咁改善但都冇用 覺得自己好垃圾

我都唔係嘅
相反老細比較睇好我
但霎時間太多野我handle唔到
搞到個人幾崩緊

見咁多工請人 但睇post又好多人失業

放鬆啲啦巴打

個份工已經辭職了

多謝鼓勵
巴打你都要加油呀

工作上冇大問題 但前途茫茫

又唔知自己想做乜

一個人做兩個人嘅嘢,仲要你做唔好就有說話聽,出得唔夠多貨又有說話聽

發夢都夢到自己做緊番工既野 仲要做錯晒

咁實際上有冇做錯野先
同埋有冇人會收到咩task都想即刻交貨

乜都唔理,無曬責任心就無壓力
責任心只係D無良資本家壓搾工人既借口

最底層